如果peter parke唔係蜘蛛俠溝唔溝到 Mary Jane？

正評：溝到
負評：溝唔到

如果peter parke唔係蜘蛛俠仲多時間讀書，好大機會做到有錢人，可能仲易溝到

綠魔仔咁多錢都溝唔到喎

如果peter parke唔係蜘蛛俠，咁Uncle Ben就唔使死，咁Peter就可以繼續做毒撚

咁或者佢會多咗時間做研究，成為另一個iron man

Mary Jane畀人玩到殘之後就會搵Peter埋單